MK既每日任務可以重開未，金鋪職員表示曱甴走曬又可以做生意

嗰邊中晒毒咁返工都死人啦

沙塵滾滾，你返埋我嗰份